\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Trommelgesang} 
\index[in]{Trommelgesang}
\index[in]{Frühlingsluft und blauer Himmel}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fruhlingsluft} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. H\=ei"ser Sommer, st\=aubge Str\=a"s\=e,- Bl\=uhmenbl"uhen, Vogels\=ang -\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
2. Hei"ser Sommer, staubge Stra"se,- Bluhmenbl"uhen, Vogelsang -\\

Doch wir Landskn\=echt z\=ieh\=en w\=eit\=er - W\=as geht \=uns d\=as \=an!\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf H\>\bf H$^7$\\
Doch wir Landsknecht ziehen weiter - Was geht uns das an!
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Bl\="atter fallen, St\="urme f\=eg\=en - R\=egen peitscht uns ins Gew\=icht,\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
3. Bl"atter fallen, St"urme fegen - Regen peitscht uns ins Gewicht,\\

doch wir Landskn\=echt st\=apf\=en w\=eit\=er - \=All das sch\=ert \=uns n\=icht.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf H\>\bf H$^7$\\
doch wir Landsknecht stapfen weiter - All das schert uns nicht.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Gr\=auer Himmel, E\=is und Schn\=eest\=urm,- W\=ei"se Weite, Kr"ahenfl\=ug,\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
4. Grauer Himmel, Eis und Schneesturm,- Wei"se Weite, Kr"ahenflug,\\

Doch wir Landskn\=echt tr\=ott\=en w\=eit\=er - \="Uber F\=eld \=und Br\=uch.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf H\>\bf H$^7$\\
Doch wir Landsknecht trotten weiter - "Uber Feld und Bruch.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Fr\="uhlingszeit und V\=ogels\=ing\=en,- St\=urmgebraus und Wintern\=acht -\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
5. Fr"uhlingszeit und Vogelsingen,- Sturmgebraus und Winternacht -\\

Immer ziehn w\=ir L\=andskn\=echt w\=eit\=er - H\=abens w\=eit g\=ebr\=acht.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf G\>\bf C\>\bf e\>\bf a\>\bf H\>\bf H$^7$\\
Immer ziehn wir Landsknecht weiter - Habens weit gebracht.\\\ \\

Ref.: Und die Tr\=omm\=el schl\="agt d\=er S\=ens\=enm\=ann:\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Ref.: Und die Trommel schl"agt der Sensenmann:\\

\ \ \ \ \ \ \ d\=irid\=um, d\=id\=um, Br\="ud\=erlein k\=umm!\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf H\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ \ \ \ \ diridum, didum, Br"uderlein kumm!\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
